立法會35+ 即炒陳維安馮秀娟

成隊保安都炒撚晒佢
大家攬炒

要班垃圾保安工都冇埋

唔只要冇咗份工，仲要追究阻礙議員開會

再即刻聘請一隊立法會衛隊，趕獻世派出門口

要班保安陪葬

立法會有咩權去炒個AO

佢唔係AO
佢係立法會請架
夠票做到主席就炒得

有35+都比人dq

唔好發夢

姐係立法會所有職員係立法會獨立請
唔係由AO swap過去

D得黎都炒撚咗啦
炒咗先講

1.權力及特權法
2. 要求秘書做野，做唔到就失職炒
大把玩法。

前提係你都要有35先

唔炒
減佢人工搵人騎住佢玩撚到佢自己補錢走

法例話立會保安有狗嘅權力
咁可唔可以以揸武器

On9, 我重點係話比方法，唔係比拎35+,
兩樣野黎

親熱派 : "販民黃絲豬又做騷！"